游蕙禎：今晚警力太強，唔建議過海

今晚警力太強，唔建議過海。
有鑑於呢班人已經傻_左會亂搜身，大家記得盡量退回安全既地方。

但係調轉諗 點解警方咁重視今晚?

有無gay佬想畀人摸

做俾支那睇

仲聽呢條25出聲?

凌晨開會？

應該會守到聽朝

喂 班仆街唔會係今晚靜雞雞開會過撚咗掛
你咁講我好驚喎

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

今晚未招夠兵買夠馬

佢地估又好似之前咁,又凌晨衝擊

人地69果晚係度

唔過海咪去是旦一個建制派議員屋企樓下囉

游B出黎打氣啦

消耗一班先

良心女神

唔知聽朝港島嗰幾個站返工時間會唔會慢慢查呢

其實聽日先出去會唔會仲好， 返工時間勁多人做cover

關你撚事咩手689卧底
今時今日唔夠議席
你功不可沒

放一千個警察係度你地就縮，
咁呢個策略無錯
搜下你身好過真係開打，大家都無著數

因為呢度吹晒話今晚

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

啱, 應該退, 等班狗做到傻

無得提早開

班議員有無可能今晚已經潛咗入去，明日一早搞大龍鳯二讀通過

又想搵黑社會？

照你咁講 大粒墨殺果條女就係777卧底啦

今晚去得嘅都係中流砥柱，點嚇都唔走架喇，所以主要係做俾啲游離示威者同埋第一次參加嘅學生睇，嚇到佢地聽朝唔敢去。

留聽早

即係建議唔好衝
好易聽得明

但一定有人過咗海
請搵日用咪大聲公團結佢哋
唔好亂衝擊
因為冇火車係支援唔到你哋

請廣傳：

612 reminder 需要巴絲幫手！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽朝開會前最重要
大家保留體力

出左你唔知姐，佢突個頭出黎即刻比龜捉返去祭旗呀

游精 又比人當左膠了

晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

依家無左堆飯民大台 終於等到有今日吧

等聽朝和理非大軍到啦

今晚唔值得摶

驚弓之鳥

咁唔過海都有好多地方比市民玩樂既

成件事仲未完！一日未通過一日仲有希望！和理非呢個時候更加要作出行動反送中！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，612嗰日越多人越好，和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如612嗰日去政總響應教會組織一大班人祈禱唱下聖詩，拉band去政總唱歌，去政總草地一家人一班朋友野餐食下嘢睇下維港風景，渣車安全起見渣慢啲，罷工罷課，周街燈柱貼宣傳反送中單張等等，一方面喚起社會更多人關注，一方面爭取國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法）去迫政府撤回逃犯條例。

我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

人地話和理非大軍阻住曬 拖後腿 篤灰 左膠

出面tg gp有傳跟中聯辦喺酒店book 咗房

小心販民班仆街控場！！
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又無有效狙擊條例嘅行動
消耗民間士氣高手
推到販民仆街

依家我睇唔會了

有一半飯民都坐緊 訓醫院

Agree, be water

咁快變公安

你係李慧玲定陶君行

唔建議過海係咪即係去兆萬睇毒撚野

開左reddit 大家無野左可以幫推

講唔埋,班撚樣無嘢做唔出

我估佢地想引晒我地做反拉晒啲人，減弱我地

今晚咁多狗搜身 就算出都唔好帶咁多野
聽朝返工時間咁多人佢地又有冇咁多人力去搜身

我聽朝會去
但認真咁講 係過左今晚/聽日咁點
仲有成個禮拜先表決

一人帶一條假鳩

留定精力聽晚圍馬場好過啦！

聽朝黑警夠膽就搜人身
塞爆金鐘站
幫人罷工

因為狗剩係識聽主人話
‘做死一世門口狗啦屌你’

屌你又搞分化

咪睇下聽日朝早成班抗工仔番工
你搜得邊個囉

傻豬豬
一哥都教我哋無人開會衝嚟無意義
緊係等開會先啦

其實我認同佢
咁早去無體力 人又攰

打到連登仔出。。。

點選都唔夠議席啦on9仔 政府提嘅議案全體過半就可以通過呀

請廣傳《一群前 #學民思潮 成員給中學生的行動說明書》

【行動指引】
1、今晚風險極高 唔單止係法律風險 人身安全都會有威脅。先衡量自己體能及可承受的程度
2、今晚係有被捕風險，用筆寫低2608 1400係身，被捕就打過去
3、先到港島安全位置集合等待現場消息 唔好直去金鐘
4、去到記得要同識嘅人一齊，最好4-6人成群以便有照應
5、make sure身上無危險野
6、電話熄face touch id，開erase data功能
7、被捕後如有機會就先delete tg whatsapp

【未成年被捕須知】
1、警方會通知學校
2、須由家長保釋
3、未成年人士(16歲以下)必須由家長陪同錄口供。
4、如果犯案者為10至16歲以下的少年或兒童，案件都會交由少年法庭審理。
5、警察會沒收電話同電腦，無得唔俾

【政總目前情況】
1、立法會出咗「黃色警示」，天橋入口將會停止開放
2、立法會正門出入口的內外大門已加上鐵鏈，外門亦設一支金屬支架。
3、公民廣場的政府總部東翼前地亦於6月11日下午6時起關閉，直至另行通知
4、添馬公園連接煲底的通道亦被鐵馬封閉，並有多名警員駐守
5、警察今晚係重兵，有準備橡膠子彈（港台報道），有事一定要走
6、警方於添馬公園及立法會一帶，搜查近乎全部途人的隨身物品。
7、警方作出特別部署，調動5,000警力護衛立法會大樓、政府總部及周邊區域、速龍小隊合共1,000人率先駐防。
警方亦會調派一批便衣探員，在部份區域巡查，若發現人群聚集，將突擊截查，包括搜身。警方亦預留北角和黃大仙警署羈留室，作臨時「囚倉」。

【澄清】
1、學生證係hea唔走警察，緊記要帶身份證

【被捕須知】
1、除了提供自己的名字及住址外，被捕人士有權保持緘默，而保持緘默並不會對被捕人士構成不利。
2、去到警署只可以講「我無野講」，任話對話都有風險
3、可要求先諮詢法律意見才決定是否回答，及要求律師陪同落口供。
4、被捕和落口供通常會在48小時內。
5、由於口供紙將被用作呈堂証供，故此，必須小心閱讀口供紙內容，才簽名作實。
6、被捕人士有權取得口供紙副本和當值值日官聯絡方法。

【法律支援】
如任何人仕不幸需要法律支援，為了更方便及安全地收到大家嘅資訊，可以 Telegram @hksup 或 Whatsapp 56902877 （切勿致電）給予伍展邦律師行，希望大家盡可能 Telegram 為先。此外，可以電話 2608 1400，伍展邦律師行會盡力安排律師及大律師協助，不收費。律師行未必即時覆到，但資料send左過黎就會收到

到今日都仲可以有人話佢地係鬼
入冊嘅入左 流亡嘅亦都去左
明撚明係對家玩釋法改規則
你唔撚去屌個政府去屌佢地

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持

我fd見到謝偉俊已經有人車左入立法會

大家幫幫手，去站務站幫我爭取定我下個post解除1001

啲犬隻有睇連登

真心講句,今晚留力,唔好去送頭

分兩批